［防狗混入］男義士，留長髮！

因為雄性警犬唔俾留長髮，當義士大部分都留長既話，咁佢地滲入隊伍既機會就大大減少。

假髮
同埋你知唔知留長頭髮要幾耐 真係9up唔使本

場運動分分鐘打好耐架，半年就留到啦

一打有多 自己收貨
幫你諗埋仲有咩警犬唔可以做架啦
染頭髮 -> 可以噴上去
紋身 -> 水印 / 貼紙都得啦

諗啲有可行性嘅好嘛
你咁就浪費左自己一次開post嘅機會喇 p牌將軍

笑撚死我

係鏟青位鏟字/ 圖案
例如: Popo=Murderer, 光復香港 時代革命

叫疑似鬼嘅人講香港警察 吞槍自己/黑警死全家仲實際啦

你唔同意都好，但唔准侮辱我個名

咁你有冇可行既方法呀？

唔錯，但會俾人笑

其實佢地唔介意

知係手足 冇人會笑啦
而且青位好快生返 再鏟過又得
對方愈係搞分化 我地愈係要團結

街頭查到街尾